泰利︰會以教頭身份再戰溫布萊

車路士隊長泰利表示，雖然球隊周日足總盃決賽輸波痛失錦標，但他希望將來會以領隊身份，回到溫布萊再次爭標。

泰利籲車仔勤增兵

車仔在周日不敵阿仙奴未能捧盃，令將會離隊的泰利以遺憾離開溫布萊球場，不過他希望將來可以領隊身份回到這裡爭逐︰「這是一個偉大的目標。」

繼續食人妻

細佬老婆正d

細路得一個
球員老婆有無限咁多個

唔會,大把人認做傑斯契弟啦

曼聯7小福都7兄弟啦
維多利亞